俾五蚊你要你同羅婉儀校長做愛你制唔制？

儲首期好機會

操到這臭婆娘全肚都是朕的精液

食藥揸油屌足一日

5萬就制,但主導權要係我度
拿拿林屌完收錢

唔收錢ok, 幫老師報仇。

(不過應該硬唔到，sor)

唔得啦 佢應該填命 唔係搵人砌佢就搞得掂

搵人打佢易過搵人同佢上床掛

攞完你五蚊再請病假